藍絲廢老好識造謠言

我家廢老：聽做野嗰度嘅保安講 啲黑衫會搶人財物

聽完真係快過俾鐳射筆搞到著火 可笑在無證無據佢地都信到十足十

黎到夏慤道呀，帶乜撚野好呀？

幫推